林病打經濟牌好陰毒 一定要盡快開記招反擊

頭先係茶餐廳大大聲播cctvb
佢明知香港人最緊要返工搵食
我地聽可能冇感覺
但我頭先已經聽到隔離位講 影響好大/少左人黎
唔會理最根本問題源自條死婆
一定要盡快反擊

點解一定係佢地開主題我地曬時間去駁佢？ 點解唔係我地開主題佢地之後回應我地？

唔想知鐳射筆，外國勢力，大台

想知葉虎，同志們，過期彈呀

唔係行動一律不推文回覆

答番佢地:源頭係邊個?

係要反撃嫁影響大就一定嫁啦